范冰冰被捕細節曝光 傳算命期間被帶走

內地女星范冰冰「人間蒸發」四個月，官方昨日公佈其因逃稅2.55億元人民幣（下同，約2.9億港元），而要補交8.84億元（約10億港元）稅項及罰款。海外華文媒體《明鏡》報道，10月4日，知名體育博主「辣筆小球」在微博上爆出范冰冰被捕的細節。

據其爆料稱，范冰冰是在江蘇南京德基廣場20樓普慈堂被捕的。普慈堂是一個算命場所，算命人名叫沈愛栩，綽號「小神仙」。他出生於1997年，江蘇鹽城人，據傳其算命非常靈驗，請其算命的人非常多，而且要排隊。范冰冰在德基老闆吳鐵軍的安排下，花費200萬元（約231萬港元）找「小神仙」算命。 就在算命當天，中國警方將范冰冰抓獲。爆料稱，本次抓捕行動是北京警察主導，南京警察協助，警察從20樓給范冰冰戴上頭套後，直接坐電梯去停車場。一同被捕的還有「小神仙」沈愛栩和德基老闆吳鐵軍。

另外，德基閉路電視錄影已被公安刪除，以防有人將影片上傳至互聯網，因為行動在當時是保密的。范冰冰被控制後，南京警察直接開車將其押到北京，途中范冰冰要去廁所，南京警察提前在休息區將廁所清場，始讓范冰冰入內。「辣筆小球」又指，直到補稅金額達成一致前，范冰冰一直被羈押在北京。惟今早，網上相關帖文已消失。

據網傳資料顯示，微博「辣筆小球」運營者是出生於江蘇南京的仇子明，其今年36歲，是中國媒體《經濟觀察報》駐上海記者。網名有「辣筆小球」、「白衣渡江」等，曾長期活躍於新浪微博，擅長「人肉搜索」。
《明鏡》/多維新聞網

小神仙

算命佬： 小姐, 我算到你有個劫...

范冰冰： 大師，幾耐會遇到個劫？點解救？

算命佬： 10, 9, 8, 7 .....

屌

一同被捕的還有「小神仙」沈愛栩
個算命佬又算唔算到自己會俾人拉

90後

諗起張gif圖

預測未來

小神仙：

天機！！！俾我執多齋之後就話你知！！！

神棍.gif

果然身一個回覆好重要
同埋個gif笑到我pk

呢條八婆大撚把錢

驚咩

算命師已經都係稅局啲人？